醫護界同醫管局手足同我入嚟！！！！！

(代朋友po)

3個月啦！
仲要傷多幾多個！

警方不斷製造傷者令醫護界工作量增加，阻礙前線救援工作，[blue]攻擊救護人員。
醫管局就變埋醫警管你局，爆手足私隱，放任白色恐怖，隱瞞北區醫院黑警虐打病人事件，縱容警方剝奪病人權益... 等等

你仲忍得到咩？

醫管局俾噃個交代我地！

各位HA手足，聽日！醫管局總部接！放！工！

9月6日
1630 - 2000
醫管局大樓
不見不散

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

推呀!!!!

推啊推啊推啊

醫護救人 為何不能

推！

市民不離 醫護不棄

自推

Pushhhhhh

推推推

大家到邊啊 冇人嘅